愛支保釣「英雄」陳毓祥身亡23周年

又新一年，當然又黎回帶

今年香港人或多或少都覺左醒
佢既後輩狗賊長今年喺日本坐緊
唔係話幾大影響，但對反送中示威的確少左一入阻力
口號已經係香港人加油
唔是中國人加油

佢呢一生人做既野已經可以話係廢既，諗落都覺得好笑

呢條友好彩死左
否則又係大藍屍一條

保釣已經冇人理

保咩釣打住衛國復土旗號掩飾侵略本質

保咩釣？尖閣諸島係日本領土

支那唔出兵搶番尖閣諸島??

話說阿牛同古思堯近排有冇咩搞作?

隻保釣二號半作廢
年年又周圍係街籌錢話再出發
出左咁多年都未出到

成撚日搵張古地圖出黎自古以來, 你不如搵返元朝個地圖話全個歐洲都係你既

美國貢獻: 民主及人權法案
台灣貢獻: Gear
日本貢獻: 拉鳩郭紹傑

We all connect

宜家長毛肯定嬲爆爆
冇人再聽佢講乜保釣乜嘢林奠落台

可能做埋政協
會係譚惠珠主流

當年共產黨喺佢同梁振英之中二揀一。

為左個on9島無左條命

Viu TV 陳安立係佢個仔，幾正下。

髮線上移

求仁得仁

就算中國攞到個島，掘出嚟資源，攞去賣，大部分都去曬貪官啲袋，唔慌用係中國扶貧，啲香港人都唔知保釣嚟做乜？

條友而家走去爭傘兵既區議會做，想逼人退選

佢d戲好屎

其他人都係做下樣就算 得佢要咁激跳落海 搏回龜後上到位 咪搞成咁